【求救】Cr2 檔 轉jpg/png

Canon 嘅相機用card reader 啲相變晒 Cr2 檔

用網上啲網轉番jpg 又好低像素
有冇ching有更好嘅方法

Cr2係raw
import入Lightroom再export 就得

謝謝！
咁係咪要逐相import

select曬你要轉嘅相拉入去lightroom
再喺Lightroom select，right click export，改返format做jpeg

買個靚d嘅card reader可以開到jpeg

cr2都唔知？

順便學下用Lr執靚啲相啦

但個質素都唔好

點解我起macbook pro 睇影出嚟變晒 png檔

你嗰啲raw黎ga

個po咩事

Sohai

樓主你知唔知你影咗啲咩㗎

Cr2全寫係crypto tool 係種新式病毒
你個sd card reader應該中咗毒
要俾bitcoin先可以開番